想開個股票group 有興趣留低tg!

如題

俾條link黎

戰績？ticker? 目標價？
乜都冇學人開師奶group

link?

link都無條

咁樣搭雞棚好似有啲侮辱人智慧

微信女起碼有張蛇精相呀大佬

開牛牛group？

Number降

正想咁講

直接講幾錢算啦

Lm

hugo1991